藍絲GRP幾乎都卧底？？期待煲底之日相認！入黎教你加入戰團

前幾日台灣大選完左之後發現原來好多韓粉原來好多都係卧底

而你知唔知好多手足六月以來一直都做緊假廢老
大家都有唔同既崗位包括搞分化撚鳩啲藍絲
帶風向，SPREAD FAKE NEWS，長輩圖
而呢班假廢老手足如果唔係佢地六月開始帶風向打破同温層
一開始未必咁多老一輩/銀髮開始了解同企我地呢邊
而佢地係十一月區選果時都落左好多手力去帶風向去SPREAD唔同文宣
但而加好多手足都唔知咩原因離左隊人數開始愈黎愈少
而加就想開個PO出黎逐步教大家點樣做一個稱職既廢老
和理非同各位手足們，出黎驚比人拉，光復連儂牆有風險
而加有個安全既方法比你在家都能工作文宣何樂而不為呢
偷偷話你知扮廢老撚鳩啲藍絲其實好好玩好好笑
當你遇到自己手足一齊撚鳩啲藍絲果陣更好玩，我已經回不了頭了
温故知新，之前有手足教大家點做廢老同廢老字典大家睇一睇先

[拋磚] 藍絲打字手冊

廢老文字學 教你如何比藍絲更藍

你班扮廢老嘅可唔可以扮得專業啲？

Level 1 唔想開廢老AC但又想做番啲野
好簡單 用你普通AC都可以做到
就係每一日都CLICK入去啲藍絲群REPORT佢地
唔好以為無用，你每日禁幾個制可以幫到好多手足
一直滲開係入面既手足都應該知道佢地入面放左好多手足大頭，
當我地仲係到為影唔影食美心藍絲大頭係到嘈果陣班廢老靜靜雞係呢啲GRP影左好多手足大頭係到批鬥
多到你想像唔到，CAP LIVE上面手足做緊野未遮樣既相不在話下
跳閘又影遊行又影，你戴黑口罩又影搭車坐係到唔讓座都影番餐，而SHARE數係幾百以上咁計
而呢啲GRP好多MON PO狗，基本上你唔知情況下比人放上呢啲GRP啲狗都有機會已經BACKUP哂
所以點解有啲人明明無比狗抄牌同影相都過唔到關上大陸澳門就係咁解
而經過我每日都靜靜雞用幾個AC REPORT一兩次基本上每日都有斬獲

而FB係有STANDARD如果呢啲GRP違反太多次RULES係會全GRP收皮
經過我地咁多位手足努力下撐警大聯盟官方討論區同暴徒廢青資料庫已經比我地REPORT到收左皮

乖，唔好懶，而加開始做
教埋你做喇（唔好屌殘體，張圖係做緊野既手足到COP番黎）

Save HK（超毒大群，入面好多狗聚集同好撚多藍絲仲一直壯大緊）

Save HK English

香港警察，忠誠勇毅，心繫社會，加油。

全民抵制毒果日報商戶

正義聯盟 ( 盟友公開討論區 )

屈㯋妍粉絲茶座

我撐何君堯議員撥亂反正握手留言區

芒向之友

撐警大聯盟唯一官方討論區

藍哨子聯盟

數目眾多，遲啲再補充
就算你真係好懶好懶，唔該你都一定要至少REPORT 第一條LINK SAVE HK唔該

而如果你真係好乖好熱心想REPORT既，呢到有手足集合左好多藍絲PAGE比你逐個REPORT

當你真係好懶好懶
唔該幫手推一推po推上熱門令多啲人睇到

用電腦打排版有啲密睇得唔係咁舒服唔好介意

推

再推

push

屌 笑咗辛苦你地忍辱負重

推推推 舉爆啲藍屍page

入黎推po啦喂
打得咁辛苦，幫手推上熱門
黎緊開始打lvl2請等等

有樣野漏左講
如果你report到佢地grp有野違反
po違規野既藍絲都會比人禁言
而比人發現佢違規得多可以成個月唔發得言
諗到都覺得爽

推！！

612

push lm

有用post
啱哂和理非做

推
當每日一篇做

屌 咁有用得咁少人推?

Push

有用post要推

有用post呀

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

Savehk真係一個藍絲打飛機集中地

推推推

但佢地好理性，一睇就揾到卧底

up

level 2 開AC
好多人以為呢個係一件簡單既事
但事實上好多野需要注意
點樣開大家都識啦
但請大家最好要用完全乾淨既EMAIL同太空卡去開
（保護自己以防萬一起底）
但而加FB對開新AC有啲嚴
如果你有啲以前開落唔用既AC可以用就更好
至於AC入面千其唔好有任何關於你既個人資料
更加唔好傻鳩鳩咁去加番自己真身做朋友
經驗話我地知女AC尤其是中女同師奶係好撚受歡迎
加親啲咩人都ACCEPT
男既就相對清靜
不過用咩ICON同名自由發揮啦

開左AC之後小心唔好太進取加人加得太快係會比FB BLOCK的
最好LIKE定啲藍PAGE同入定啲藍GRP
黃GRP就盡量唔好入啦，有啲ADMIN係會審查你入左咩GRP
LIKE左咩PAGE先決定比唔比你入
都唔好瘋狂SHARE政治野
一個廢老黎黎去去只係講政治野太明顯了吧
得閒PO下啲花花草草
廢老生活飲茶果啲自己代入下
最好就加番啲手足得閒互TAG下扮朋友
例子：

可以由生活上面發揮下自己觀點
扮一個廢老罵下示威者之餘罵下政府呀建制議員咁
而點樣揾手足呢其實好易揾
當你玩幾日滲入左個圈子之後睇下大家講啲咩你都大約估到邊啲係同路人

點樣打字同出咩PO果啲請大家一定要睇下下面呢三個教學
教得好詳細我呢到就唔多講
[拋磚] 藍絲打字手冊

廢老文字學 教你如何比藍絲更藍

你班扮廢老嘅可唔可以扮得專業啲？

有用po推唔到上熱門有啲灰
大家唔好嘈交著啦
槍口一致對外
我地一齊發洩d怨氣去撚下啲藍絲好無

推推

6月啲facebook大軍 係時候返嚟喇

佢地六七月先開grp而加已經壯大到16萬人
一日二千幾個po
次次report都有收穫
可想而知入面啲人係幾撚咁毒

果時好多手足都好好笑
而加好多唔再活躍
仲有好多堅畤緊
有個仲做咗kol封神
大師兄番黎喇

手足們 係時候返嚟喇

一開始睇藍絲啲野係好唔慣好唔舒服
但耐左都慣左麻木左
有時睇佢哋講啲戇鳩野好好笑
仲要撚鳩佢地串緊佢以為你讚緊佢企佢果邊咁
睇多啲對家諗緊咩
知己知彼百戰百勝

Pish

成日都舉報日日一路搭車一路舉報 行又舉報食又舉報

我知道好多手足有做緊野既
不妨分享下你地睇法同指點下討論下
聽日先打lvl3

推
唔知藍絲grp捉唔捉鬼

lm

我自己一個做咗半年，包括

另付其中一個對港五毛統戰人員

呢條友我未見過哦
佢有咩事蹟

PUSH

卧薪嘗膽

一齊奶個膽
好好玩架玩完番唔到轉頭

推 留名

台灣既兩黨競爭係好撚癲, 以前綠營既人接到電話民調會答投國民黨但真人去投民進黨, 整到國民黨民調高企等藍營選民鬆懈唔出黎投

推呀推到全民做偽藍
煲底相認果日一定好好笑

諗下班藍絲以為自己好多人
但其實大部份都係我哋啲手足
佢哋先係少數人
嬲爆爆個樣

如果我哋做到咁樣等佢哋以為自己好多人唔去投票
但現實上佢地係少數人

Save hk 真係冇咩上
主要係細gp 咩港膠所，蟻民（我好憎），暴龍廢千大聯，毒果
同埋之前日日幫d二手gp洗地，不過發覺對手全部on9, 所以放棄咗

大gp 只係靠ddos 方式report 先有效，金水之前中過，同一日1000個report 都冇就可以收皮

其實仲有好多人，根本唔明網絡戰影響力，玩法有幾嚴重，連登鬼就捉，係捉唔哂，又冇話藍絲卧底就唔可以用連登，你睇高登幾多真心大叔就知，加上冇大台，總有多元意見。知唔知有好多人係因為網絡上比手足屌，令到放棄關注運動，與其對自己人開波係中計，咁不如向外，ok?

歡迎開新post 宣傳或send上tg比大家思考下，我8月已經玩統戰，但10月情緒頂唔住已經少咗

手足加油

facebook戰線要人

辛苦手足

lm,好有用

119中環

推呀！

推，我家要睇睇

推！

幫推

網戰

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

已save，推動

幫推，今晚re一re佢

辛苦哂

真 savehk 班人真係唔係無腦

期待樓豬收佢地皮

今日開始參戰

推
分享

離開同溫層

我都想收佢地皮
但我太明顯仲未入到去就比人踢左

岩呀

多謝你地呀

如果人多嘅話 可以喺啲藍屍page到帶風向

熱愛香港嘅各位，麻煩一人申請多一個Facebook帳號！

推阿！！

推下先,得閒撚下狗都幾好

某兩個知名嘅激進藍屍KOL都係臥底

係架 其實唔會好花時間
番工放工搭車無野做開個ac鳩up下
或者臨訓前挑撥離間下係幾好玩

Level 3 藍絲入門
岩岩入門唔想咁快做一個激進藍絲就教你做個淺藍入手先
做一個淺藍不外乎中立、港豬、兩邊都有錯論、點都得搞到人就唔岩⋯⋯
要連戲可以圍繞著呢啲point去出你既PO
正所謂滲入就係要係唔同階層咁去入手，各位可以按番自己喜好同程度去選擇做一個點樣既藍絲，其實都真係會好多藍絲會認真睇你地PO既野同COMMENT
見過唔少藍絲其實都係淺藍中立，如果你想向呢啲人入手可以試下灌輸正確資訊比佢地SPIN個責任比政府
當我地水軍數量去到足夠大其實個POWER會可以去到好大
例子：

將個矛頭SPIN比政府或者啲議員
或者散佈失敗言論引起佢地共鳴同影響佢地士氣
例如：
"班人日日叫日日嘈搞呢搞路根本做唔到生意！不如示威者同政府一人讓歩俾條生路我地呢D小人行啦！"
"日日走去清連儂牆都比班甲由影大頭同鬧番轉頭！上次朋友仲比人打！我地而加都唔敢出去了⋯⋯"
"出過去撐警比班黃屍點咗相係佢地的群組話我係藍店批斗，而加鋪頭開門日日都拍烏蠅，業主話過完年要加租，都唔知點算！唉！"

除左係自己個WALL到叫春之外都可以走出世界走去啲藍絲到周圍留言認同佢地攞佢地信任
而控制輿論另一樣好重要既就係走去啲藍PAGE到留言
日日留日日灌水，講咩唔緊要
總之就要爭取到做TOP FANS頭號粉絲
咁你啲留言每次都可以放到最TOP最多人睇
當啲藍絲禁入去啲PAGE留言都見到我地既言論就覺得佢地係少數或者唔想睇

巴打你好有經驗
我唔知REPORT GRP係點樣WORK唯有希望集合到多啲人REPORT令到佢地啲GRP加速收皮
如果有巴打係識DDOS就更好啦！

好認同有精力罵自己友不如一致槍口對外撚鳩對家好嗎
我地無資格再分化了
我地要做既係將唔係敵人既人壯大我地陣營
削弱企係中共果邊既陣營
要屌既最多我比本小器簿你mark低哂你想屌既人
等光復香港果日我比你逐樣拎出黎屌啦好嗎

支持有用行動！！！！

少女報稱於荃灣警署遭強姦 鄧炳強：循誤導警員或給假口供方向調查

屌 班狗強姦都唔割
我地仲小小野都分化？一齊滲佢老母臭閪啦
香港人報仇！

加個tg 交流下

打得咁辛苦究竟有無人睇架
我好唔好繼續打落去呀

戴頂頭盔白口罩就上前線，而家睇返真係好勇

推1

推2

推3

推4

推5

有排玩！

推啊推

pish

和理非、keyboard全面進場

Push 1.19

每日必做熱狗嘢

之前果D假 page 太垃圾
圍爐打飛機，要有黃絲屌你先好

Savehk有好多狗 講兩句就問係咪dum磚火法

即使你覺得個制度無用
係目前環境未光復到香港之前我地都要利用個制度做到目的增加贏面
各有各做
九月立法會而加開始養定ac打輿論戰可以帶到好多你意想不到既結果
兄弟爬山，大家加油

大家向著做藍絲界既熱狗進發！

二推

推上推

推推推推推推

養定個ac先

幫手推下

終於有整合POST

llp

Save hk想入
但一來驚頂唔住佢地太癲會忍唔住屌鳩佢地
二來唔知點解分身ac
我fb真身add既fd會睇到同埋推薦佢地add我分身
好似好易自爆
唔係好識玩
我repot 左兩個月d假三毛ac
一個都冇事
反而fb提我d cm唔好hate speech

成班狗慣用招
佢地以前都係咁屈街童跟黑社會
屈佢地自稱三合會

tui

活躍既應該幾十個左右

一定要留意清楚私隱設定

你個情況似sync左contact
我一個電話用緊幾個ac都無呢個問題

啲三毛好難report 不過都比我report到幾個收皮

以前睇到啲藍絲冷血comment會好嬲好想屌佢地
不過將心比己
當我地見到有狗藍絲死我地都開哂香檳慶祝
就開始睇化
唔好擺係心 知自己做緊野同永遠有一班手足企係你身邊就得

推呀~~~~

？

好掛住你地阿快啲歸隊喇
無左一個grp仲有好多grp比我地撚
當我地見到狗死都好開心 佢地有呢啲言論我地都唔好太擺係心
有時為左做野仲同手足係啲page鬧戰
希望煲底果日認番大家會發現原來十個藍絲有七個都自己友

點解我setting到fb冇contact選項既

推下

Bump

長期幫推

人地做臥底做到成admin

推丫

笑死

push!!

真係要咁做，
成日話連登被人滲透，
與其喺連登猜疑人地係唔係鬼，
倒不如反滲透返對家，
6,7月果陣好多人扮藍絲，好多長輩圖，
但而家幾乎絕跡，要重新開拓呢條戰線。

p.s. 我覺得有樣野比扮藍扮得似唔似係更重要，
係你要有堅定意志，
長期對住咁多藍絲文／圖係好容易令人腐化，
千萬唔好扮扮下藍變左真藍。

辛苦曬卧底手足

雖然 FB 奶共 但係都要 Report 咗先
remove 到啲 page 同藍絲就正

推你

推，有用post

推多下

管理員

你咁明顯寫出黎唔驚俾對家見到?

對家見到咪等佢地捉下鬼

低調

必做

同警甴一樣，唔怕你捉
最怕你唔捉

其實基本招佢地醒啲果班都知道
就係想佢捉鬼

見過唔少佢地亂捉亂鬧人
中立少少就比啲激進深藍話係卧底

搞到有班人谷谷地氣自己退谷
你諗下手足比人亂捉鬼都嬲同唔開心
藍絲何嘗唔會呢

台仔做到野

Push.

推 bookmark左 會加入戰線 想用老母張相

各位藍營手足熱烈歡迎新同志

滲透

大家唔好懶啦
根本人人都應該至少有3.個acc

一個真身
一個黃，同嚟report , 入post屌柒藍絲，引戰，洗版
一個藍，四圍做柒野，帶風向，做分化撚

推，新ac冇朋友會懷疑，係咪求期亂加人先？

推一推上去

玩緊了

有咩方法可以入到Save HK???

本來都有玩
但唔識扮低調 發現自己曲得太過份
扮唔到真藍絲
會再試試重拾依條戰線

我覺得最需要既耐性
因為睇得多都會覺得睇唔落去
點解維持個隻忍耐力去扮落去先最重要
因為入面的post只會令你覺得佢地更討厭 好難會認同得到佢地個一套

Savehk有好多聰明嘅黑警同藍絲 好難玩

但係好似好難入

Save hk果班好多係精英界藍絲
唔似平時yahoo/見果堆

究竟有咩方法可以入到呢

曱近平

你可以去港人港地 幫港出聲果啲page到add d留言既藍絲

推一個

有咩方法可以入到Save HK

做實事, 推

SORRY
呢樣嘢我真係幫唔到
每次聽到/睇到D 藍絲已經會爆血管
EQ 低

只可以幫手推

好叻

多謝你推po

推呀

溫故知新

再提醒大家

如果覺得港共民望升咗無道理
大家就請做野

推啊！！

I need your help

加入戰團吧

要推

留名

推想玩

推好post

多謝巴打幫手推po

whatever it takes

聽日21號

聽日就係21號

高汁post要番睇